支聯辦九龍分部好似連夜開大會

樓下好多部中港牌艾佛
啲司機係到圍爐
千其唔好縮啊國安法

支持全面接軌

借個位 立會事實處

過12點配槍執法

快撚啲通過啊
縮正契弟

放心啦 點會縮
分發裝備同班東廠做briefing咋

where?

等睇正式宣布香港玩撚完

支那辦有撚政策通過決策權

係咪度緊縮左點收科

等緊聖旨
go or no go
其實好正常

我諗支聯辦都未知結果

海濱道 宏基資本

[img]圖片網址[/img]

MGCafe嗰度？

自行判斷係輪換定加強軍力

沒有撚錯

中聯辦
⬇️
支聯會
⬇️
中聯會
⬇️
支聯辦

之前地下大門口經常有班大陸豬係度示威，話俾人𠱓錢，叫哂mic咁

估唔到黨境然有這裡

利申：附近返工

咁睇黎佢地上面仲猶疑

之前gphone查冊已經列晒所有分部地址

準備定討論點樣押人上深圳

我已經準備大量被招呼老解